Schindler's List何以排名咁高?

看了頭一小時悶悶地...

黑白係史忽堡刻意咁做 好似有d場景景物用紅色 套戲只係91，92年

垃圾戲 抹黑納粹

真心

因為隻歌好聽